藍屍 光明正大 制裁特朗普，黄店學下野啦！

致 和理非抗爭者

自己香港自己救！自己特首自己制裁！
淨係識靠美國佬 一陣又話你靠外國勢力用國安法拉鳩你
黎智英就係活生生既例子！
如果鄭月娥黑警咁黑人憎，點解黄店唔制裁佢地？
反而食人血饅頭交租？
真係好撚反智，呢班偽香港人
最中意就執雞同搶光環！
和你lunch就剩返一個人 團結啲啦 所謂既香港人
淨係識佛系抗爭

以武制暴的勇武上